英日治癒系女歌手Priscilla Ahn

有冇巴打聽開Priscilla

前幾日係youtube掃到佢首 fine on the outside開始留意佢
發現佢首首曲風都好舒服清新好岩聽
尤其日文歌最有仙氣

呢首日本改篇版Country Roads三日內已經loop左百幾次

Desert lullaby

首首都好好loop

同好

佢舊D碟好難揾
巴打推薦邊首？

pish

屌香港開Show都冇人講 miss咗